拍緊拖/有拍過拖既入

拍拖半年 每次都係我做主動 約佢出街 行街睇戲食飯做咩都係 佢從來都冇約過我一次 唔止對我 對佢啲朋友都係咁一視同仁 男朋友都冇例外

冇問題丫 你係男你就要做曬主動
點解次次都要男做主動 女做主動洗死？

唔主動約你 咁平時對住你主唔主動先 姐係例如主動拖 攬你

有無同佢傾下 單方面付出唔係好事
次次都係自己主動 個心會好累

佢本身性格係咪被動先
我自己本身 有時會怕對方拒絕
咁咪等對方做主動囉

十次有一次會

有傾 佢叫我喺連登開post問

佢本身算被動 但唔內向

咁你中左計啦 佢應該同d fd數臭緊你

利申返 我係借朋友ac開

佢唔係啲咁既人 佢自己都有上連登

我條女夠內向 咪又係互約 一時佢約 一時我 大時大節就自動醒目出嚟

其實老實講一個被動既女仔總好過一個好熱情既女仔
熱情既來者不拒 個個都話當係fd 邊撚到有咁多男仔想淨係同你做fd呀

被動既女仔起碼無咁易比帽你(當然唔一定)

呢個我同意 所以我女朋友即使多男性朋友 都只係會呷下醋話幾句 唔會信唔過佢

大時大節都係要我開聲約...如果唔係佢就會同frd/屋企人出 但唔係佢主動約 佢係被約 見我冇特別問就唔會問我出唔出

如果同你情況相似，但男女調換
點睇

我個初戀都係咁約 拍拖兩年黎 佢從來無約過我
無諗過拍拖活動 乜都係我做主動我諗我plan
開頭都覺得ok啦知佢被動 但去到後期真係心很累
永遠都係我做主動 我唔約佢就唔會約
都咁耐啦 唔明點解要咁被動 食屎啦 講起就躁

因為你未扑佢

扑你個頭

事實

柏拉圖式戀愛

如果女做曬100%主動都係有問題

咁因咩事散？

呢個係其中一個原因啦因爲咁樣真係心累 另外就係 可能佢初戀唔識拍拖 對我都幾唔好 成日都反對我 唔支持我做既野 又成日鬧我 又唔體諒我

原來他

同埋仲有一樣野 約佢要一個禮拜前通知 如果唔係成個禮拜就一晚都冇得出